[絲打入］最近無咗個處嘅入一入黎

可唔可以分享下第一次嘅經驗
加痛嘅話咁你地另一半會點做
利申：真處 好愛另一半想準備俾佢

屎眼可分享？

你入左啦？

唔好

GAY

唔洗分享都覺得痛

真絲！

有幾唔好？佢逼你？

話你知 未結婚都唔好諗俾佢
除非你已經諗定 佢有同你分手既可能性
之後你亦接受到未來其他男人插你直到搵到真愛結婚

但情到濃時
可以點樣令到佢忍到
令佢接受到我唔同佢做？

咁到底你想唔想有婚前性行為？
同埋點解係俾唔俾你男友？

唔係話咩身體自主
只係覺得女性都會享受性愛
想未去試 去做囉
既然你都話你好愛你男友
過程除咗進入，都應該會有多令你開心嘅時刻

企硬唔好畀 會後悔

咁有無人解答到我第一次究竟係乜感覺？

幫佢含囉
含到佢射 射完
下次再含

臭雞 記得要內射埋

真處

認真
準備KY

KY係咩？